北韓核子武器洩漏 韓狗將中癌死全家

韓狗又可以同日狗睇齊

一堆X-MEN反攻大陸